泛民做到嘢還做到嘢 票都係要投返畀本土

大家要諗下點解本土派今次好似無乜聲氣
係因為佢哋唔似泛民有議員身份
已經畀人DQ哂/坐哂監
所以可以用到議員身份同警方交涉嘅只有泛民

泛民今次係做得好
但唔好唔記得本土派佢哋係由幾年前開始
已經係依方面努力緊

希望大家記得佢哋先係付出同犧牲得最多
依家終於有啲成績
希望大家唔好將所有功勞畀哂泛民
唔記得咗依條路最初係由邊個踩出嚟

已blk，連本土會唔會DQ都未知，咁快嘈d on9野

場仗未打完講咩投票，
次次分化都益撚咗建制，
唔係話叫人投哂泛民/ 本土，
打完仗要開始傾合作，傾點投，
唔好再互相攻擊，漁人得利，
難得初次見到不同光譜合作，
而呢次合作只要唔好出差池，
其實力量好大，唔該，
俾多份信任對方！

呢d之後先算 唔撚好分化

分化post

飯民根本就係垃圾
但係都要屌你老母，投乜撚野本土
投到入去咪又係會DQ你
作為焦土派，所有票只可以投比建制
透過投建制黎救香港

屌你老母，分化POST

已經讚哂佢哋好都算分化

讃飯民讃乜撚野，屌你老母臭西
回歸飯民你食撚屎啦

麻煩推成熟少少本土派出黎，游 b 之類太小學雞

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

香港有真普選都冇撚用啦
成班垃圾搞個人崇拜吹奏返泛民

兩日前先講緊
今日泛民已經開始捉鬼屌前線
大家慢慢負皮我